[JJ插沙] 今日有邊間平嘅兌換店會開

同上

Down YBEX睇

唔係連鎖，地區性個種大把都開

今日去左旺角砵蘭街d小型找換店唱yen

係砵蘭街是但搵左間 好似叫神州既找換店 唱Yen 7.345 唔知算唔算平

去重慶睇下d蝻

咁平

係啊 我都覺得ok
我琴日打過去問許氏都要7.52 另外一間又係旺角既都要7.385